超頻點樣開返voltage fixed mode？

底板係z77pro4
係咪要閂d節能嘅功能先可以開返fixed mode？
依家得offset mode比我揀
求指教

轉做manual voltage就會fixed voltage

係冇個option俾我揀